====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Seul l ' État , à travers les OIN , peut déterminer la pertinence de mener sur un territoire une opération d ' envergure , dont il prend l ' auto rité et pour lequel il exerce le droit de l ' urbanisme .
Entity Name (Type) :: OIN (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
État (LOC)
OIN (ORG)
Total entitiy counts: 2

